暴雪英霸完全表現出何謂燒銀紙

瘋媽根,3個SKIN,出條gundam片

2分鐘片, Blizzard 賺埋咁多 好濕碎啫

燒幾多都冇人玩
明明正過lol

就算lol唔存在佢都會可能打得低dota2
btw 暴雪大把錢啦

暴雪唔係動畫工司黎架咩 ??????

好玩係好玩，但個玩法走得太前

每個場都有唔同目標去做，又分享等級唔使出裝
每隻英唔同天賦配合又出到唔同效果
真係好講合作

係超講合作 一落後1-2lv如果唔係成超合作真係好難翻盤

屌 用心做動畫 用腳整game

game黎講反而佢間公司得返hos我玩緊
WOW=無限部落，仲要新版重點去返PVP
D3=
星海2=全部泡菜仔
爐石=鬥多錢
overwatch=成場黎黎去去得果幾隻英

就係太講合作先無人玩！
lol英雄主義，你地個個供裝比我一個人打贏全場，咁樣先開心咁樣先夠high！

同你地班粉腸玩，贏咗顯示唔到我利害！輸咗就一定係你地拖累死！
邊個唔鍾意炫耀，冇得炫耀所以冇人玩囉

lol邊有得供裝，果隻信長黎架

btw玩hos就算落後一兩lv團戰都叫有得打
但lol對面一隻肥少少都1打5

如果計更新黎講
hos已經係入面最密
可惜都係後知後覺

起左個好開頭 永遠都係衰尾
一係就更新慢
呢個年頭最遲3個月都無更新一次好快就無人玩
一係就專登玩鳩真心膠
上次ow出隻英 又解密又成
最後搞一輪又倒數 真係有人等到尾開估原來係第二個倒數

呢個笑死

你玩家個人數都唔夠....排隊排成十幾廿分鐘搵鬼玩咩, 雖然我都真係覺得真好玩過league of legends

講真lol都會咁出宣傳片啦，之前project skin個trailer仲型仲燒錢

所以好想推廣呢game等多啲人一齊玩

咁普通既2分鐘動畫都叫燒銀紙

LOL都未出聲

條片幾正，幾有機戰feel

lol開季都整宣傳片啦 出skin有宣傳片有幾出奇

動畫公司

仲玩緊
雖然質量極好 不過其實真係濕碎野

千祈唔好同暴雪呢間痴撚線公司鬥trailer

玩咗十年以上wow，每次更新最期待就係睇trailer

証明gundum唔值錢

你睇埋魔獸果啲宜傳片先啦小朋友 相比起黎你呢啲好垃圾炸

靚到真人拍口一 最新安仔成個畢彼特 上集瓦王成個周華信

不過hos應該幫間公司賺唔多錢
佢全部skin都可以抽返黎/用碎片合
我玩咁耐都冇課過金但已經超多skin，傳奇都有幾個
箱又容易拎到

wow 不嬲應該pve pvp 平衡
wow 依一版農pve農到肝到無
同埋 8.0 個pvp 係偽pvp
結論 台服 不了

根本惡性循環嚟㗎啦

啲小朋友真係笑撚死人
魔獸WOTLK 巫妖王果條過左10年都仲係最好既一條TRAILER

公平啲我攞段超過十年前嘅trailer同你比較

供裝

仲係最好玩嘅一個版本

d 作畫好靚
唔係3d 果種脫力冇質感動畫,
係類似日本大張正已果類手繪

用條最新既同佢比 真係睇小小都知邊個靚啲啦

其實我覺得world of warcraft個重點不嬲都係pve

舊時打pvp都好正
奧山大亂鬥
有識指揮嘅人一場可以打幾粒鐘

而家我有話LOL既係最好咩
只係是但攞條出黎對比下暴雪果條唔算得上燒銀紙咋
你自己就係度爭咩都攞黎比一餐都唔知邊個係小朋友 知你魔獸威威喇

咁我都玩緊既

只不過隻驚最頂隱就係d英好多花式

特別係ow d英 一係剋到人死一死 一係比人打到門口都出唔到

ow d trailer好正 每段都有段故

講真話都要比人負評
個市場就係咁,玩game既人就係咁,咪會養到咩game出黎

但係我覺得pve 重精彩.....
雖然打嚟打去都係同一個pattern, 但係幾廿條友打一個raid 真係好正

Hots = 共產主義
Lol = 資本主義

以前40人副本

可以咁講,之前有人評過點解lol會較多人玩,就係因為易入口又易睇啲
唔係話hots唔好玩,但係打機都要study咁多野既時候啲人咪玩啲深度冇咁高既game囉

個人最鐘意呢條 果種熱血

佢啲英雄變化真係好癲
淨係講國王都夠正
坦/雙劍/大劍
每種唔同天賦配合都有唔同效果，成隻英玩法都唔一樣

翻盤都冇人屌 連燈

國王

雙劍見到都想死

利申：只玩雙劍

又真係幾似畢比特

咁講真lol贏到市場因為英雄主義 同街外人玩仲要超合作game死9成
Lol可以同實力差唔多既人玩 負負碌碌carry到又開心 遇到d垃圾你都carry到仲開心 仲可以覺得自己好勁 又可以同成班fd玩戇鳩陣玩合作

純合作game除非有fd長期一齊玩 否則玩耐d冇穩

根本on9,呢隻GAME同OW都係,極講合作,但你如果唔係同FD玩或者打到高排位根本合作唔黎,
連咪都無啊點玩啊,呢D game你睇D職業選手玩還可以,自己玩真係不了

你死啦，講真話
認同，身為競技game 合作內容唔可以超過一半，如果過左一半姐而又同街外人玩，玩家流失得好快。而現實上個個都會幻想自己係超人，1打幾，如果肥左都唔可以1v2,3 基本上係冇人會玩

搵香港it9 頂難市 2000蚊一條左右啦

要對比都唔關LoL事啦 你出果條垃圾片拍馬都比唔上啦 就算係比燒銀紙 你果條片大欖都扯唔埋啦小朋友 正係識LoL想做打手 柒左咪認囉 大家無出到聲話你柒啫 你估無人知你柒左咩

痴線，真心唔明點解亞服紅唔起，隻GAME由一開始玩到依家
都覺得好多方面都比同類Dota型GAME好玩
搞到次次都要去美服打

Dead game who fuckin cares

我都係係美服玩。D人正常好多，個少少PING都可以忍受

年少不懂事課左金係亞服 唔捨得走

連登真係多小學雞 柒到拎LOL出黎同暴雪比 知唔知你隻game係照炒dota架炸 而dota都係源自暴雪既war3架 縮翻入去你老母個臭閪到打LOL啦

都唔知條片做緊乜 畫質又差 好柒 老屎忽唔好獻醜thx lol個條屌打啦 吹到最好

想問下美服d玩家會唔會好toxic？

有d後悔玩左亞服

同暴雪英霸忽咋喎-.- 你慢慢打飛機啦

StarCraft 先係moba始祖
dota1係war3地圖 後尾一個作者整LOL 一個整dota2
所以3隻moba 無話邊個抄邊個

最多咪打和

以前玩過

覺得變化好細所以冇玩

美服人絕對比亞服高質。入場選角已經會知道，美服D人好樂意補位，有溝通，唔會因為你選冷門角色係度屌。遇到中場afk, troll嘅機會都比亞服少好多。

其實亞服有分區:
台服=鬼服。同場d人rank可以差4-5。排都好難排，唔使諗。
韓服: 溝通唔到。

果斷轉啦，依家有成二十隻免費英送。而且HOTS就算你唔課金，都唔係冇靚SKIN, 你每隻角色都升到5級, 都有成百幾個箱你抽，抽唔抽到好野就睇你命好唔好。

如果你日日都玩，基本上佢出新英雄你係夠金幣買。

請問而加係打機定睇片

早幾個月先棄左HOTS
排rank排超耐(最耐試過2xxx秒都搵唔到)
所以玩qp多, 本來都玩左幾個月,
有1日突然連遇5定6場有人走場,開波走又有,打打下走又有,
佢只係轉左ai幫條友玩,
然後直接del game 唔玩了

正常人一講到game trailer都係拎ubi blizzard cdpr出嚟做例子
係啲plebs同小學雞先會班門弄斧j lol啲濕鳩trailer

我打dota之前都係排美服多，依家排親最少半粒鐘
亞服既全部山翻黎，3隻Carry係基本

StarCraft咪又係暴雪

RTA同MOBA兩樣野黎

條片十幾年前架傻柒 拍得著你啲濕鳩LoL片啦 番去打LoL啦 唔好玩咁耐呀 要留時間做功課呀知無

你自己要攞十幾年既比 跟住又要話十幾年前係廢啲 都唔知你個on9仔想點

但第一個實現MOBA呢個Idea係靠BZ既StarCraft / Warcraft 3
你可以話個Idea係原創。但Moba類遊戲的確係出於BZ呢間公司既呢二隻遊戲。

咪又係冇人玩

你擺條LOL嘅trailer出黎

柒撚咗就話爭咩都攞黎比一餐

翻屋企飲奶喇

隻GAME唔好玩, 整咩TRAILER都冇用

Starcraft, warcraft

呢啲全部都係買editor送game

假膠收皮喇

Lol同暴雪英霸比有咩問題？唔夠比要攞魔獸出來就真係柒啦

好似00劇場版入面既劇場版咁

平心而論, LOL TRAILER又真係好過英霸,

但班FANS見英霸輸左, 又拎魔獸出黎, 真係幾肉酸

明明講緊燒錢 大家都係咁燒

咪撚柒啦 講緊燒錢呀

係 但無必要LOL HOTS DOTA2 互屌
三個都唔算得上抄 RTS map editor 不嬲都可能整moba 所以sc真係稱得上經典兼改變遊戲世界

柒咗就潛喇

副本當然無問題
我都有打團
但問題係pvp裝出事
依加Pvp 打上2400 先h裝等既裝
台服依加3v3都無人2000
Hots ow d3 打Pvp 有參加獎
Wow 就乜都無
依一版有balance Pvp
但台服Pvp 前想農pve (鑰石)到成隻狗咁 不了

利申 已轉美服 自由自在

唔好整GAME
攞哂D錢去WOW動畫,電影同周邊好過啦屌

亞服成撚日見到d 人講韓文就嬲
屌你又廢 又唔識英文

樓主拎出果條動畫片真係唔算d乜
魔獸先叫燒啦化

所以都話班小朋友離哂題自己發癲係度咬人
一開始就咁純粹話呢條片唔算燒錢, 比起其他既仲有好多燒得勁好多既
跟住有班覺得玩魔獸既好威威就攞條出黎自己係度鬥話魔獸既點靚法繼而又話邊個抄邊個
心諗由頭到尾都你地班打手自己無限上綱FF人地要同你地鬥
唔洗話我係LOL打手, LOL對我黎講都係垃圾game黎, 但睇住果班小朋友咁敏感小小野就發癲咬人真係好有趣

有輸過咩
動畫一秒都要燒成幾百蚊

暴雪英霸=動畫公司
RIOT=音樂公司

戇鳩game

lol 啲片，我仲以為係唔知邊間小學拎出嚟參賽嘅電腦動畫亞軍得獎作品嚟

邊間小學啊?
想知喎

其實幾好

始終大公司出錢整既都唔會差

不過你地互咬就另外講法

但論trailer黎講,wow個條根本就係電影級,無得比

先唔講隻game邊個抄邊個 但你拎條LOL片出嚟踩場係咩意思?仲唔係想鬥?
其他巴打見到先用魔獸既片話俾你個小學雞聽咩叫燒錢

同埋魔獸咪又係暴雪點解唔拎得出嚟

所以咪話一係就係好多小學生閱讀理解有問題一係就小學生覺得鬥黎鬥去好威威
條lol片只係一個例子話比樓主聽佢果個唔算係燒錢, 就係一樣咁簡單既野
我既意思係話樓主果條既唔算燒錢, 你地就係度鬥邊個燒錢勁d, 兩樣野黎架大佬
一開始我係可以用貼魔獸既出黎添但對於樓主果條隨便是但一條都夠殺啦
但就係點都估唔到你地小朋友會咁敏感起哂鋼諗住要鬥
所以話邊個係小朋友?就咁睇都睇到啦, 只會係d小朋友先會為d game鬥黎鬥去 我理得你係玩魔獸定LOL丫小朋友

班垃圾純粹想踩LOL
講真樓豬條片叫燒錢咁魔獸叫咩？

三邊都on9

段video燒乜撚野錢

LOL WOW果d真係燒過佢

Po Lol果個又on9踩人場

不過最on9都係Po WoW果個

拎段十年前嘅video
然後有不足又話:十年前架咋想點啊

老友，你睇唔睇到條片十年前架，我夠膽話冇一隻game trailer 做到咁囉

人地個原意係暴雪英霸出3個SKIN 都要出條動畫片

你呢就懶係醒咁搵條最新嘅LOL片出嚟, 柒撚咗就即刻企返個高地話大家係小朋友係到鬥黎鬥去

做你老母例子咩傻閪 而家我串你見識少得唔得呀
唔好話你有冇玩過暴雪啲Game 問你有冇睇過 你都無撚睇過呀 就證明你幾撚柒啦 打機打撚到你咁撚柒 正係識縮係LOL 你話你柒唔撚柒 仲好意思話拎黎做例子 笑撚死

拎條LOL Trailer 做例子 真係重本Trailer 睇過未
你條廢鳩

玩到依家仲未棄game 即刻買返個機甲skin

認同英霸好過lol好多
係外國玩hots唔洗排咁耐 最近放假番香港先知亞服要排咁耐 呢個係唔紅啲主因 其次係一出唔係咁好玩 但而家越來越正 每次啲新角都好有特色
相反lol越改越on9 其實好明顯 玩啲人越來越少

暴雪燒銀紙唔等於英霸燒銀紙
英霸條片咁雞比人挑機好正常

你地自己要攞十年前出泥比 跟住又話lol恰你地 輸打贏要

打得機多都可以話見識多攞成就感 所以話小朋友真係小朋友
今次令我見識最多就係見到一大班小朋友可以為左鬥game而周圍咬人, 呢個真係估唔到咁on9
當我買個教訓以後有咩暴雪 LOL 魔獸post唔好入, 你地班癲狗真係好恐怖 慢慢鬥啦

睇user name啦屌你老母

一段片show到唔同種族同職業出黎
特別係德魯依變形果度好流暢
坦白講我真係唔覺得呢段有輸俾lol果段
同埋一開始係講緊暴雪出三個skin都要搞段咁靚(我覺得靚)嘅動畫，仲要隻game大家都知冇人玩
然後有人po段lol片出黎又派晒膠咁
咁大家咪討論下兩間公司係拍片上有咩優劣囉
你lol間公司有第二隻game嘅片我都歡迎你po埋出黎交流下架喎
其次你地睇清楚回應嘅人先啦，咪亂咬人

好地地講緊暴雪英霸係有人衝入黎po lol片仲留低粒膠
咁我主觀地認為係想討論下動畫影片制作，大家交流下我咪po間公司另外嘅作品出黎比較下
如果你一早講明你係想用一間淨係專心搞lol嘅公司同人地公司最搵唔到錢果條team比較嘅話我咪唔會誤會囉
仲好意思話人咬你

喂垃圾 唔講撚到好有道理啦 你覺得你自己係理性討論緊？
屌你老母 你連人地啲片都無睇過 客觀性？
你唔識遊戲嘅嘢 咪講少啲 縮番入閪囉 無人叫你沖出黎柒 沖得出黎柒 就會有好似我呢狗咬柒你老尾臭閪架啦

可惜冇人玩 之前down左 想玩但係等左10幾分鐘都搵唔齊人開波

以前玩過
不過同朋友玩先好玩
自己solo 就

你肯撚定好耐冇玩
而家係秒排多

美服咪又係成日WHY NOVA

十幾分鐘吹大咗
不過有時隔幾場又見返之前同一場嘅人(一兩個)

其實依條2分鐘既片,成本應該係幾多

有咁嘅事!?我半年前玩嗰陣都要排好耐喎......
佢做過啲咩來? 多咗咁多人玩 ? 定係佢改善咗個排隊機制 ?

我就玩快速多 依家快係快 不過成日排到d神奇組合
令你贏得好輕鬆或者輸得好慘

暴雪整GC架渣嘛

係見GC整完唔好哂順道出隻game姐
你估真係遊戲公司黎咩

你睇寒冰霸權咁撚多年前都唔覺太差就知啦

當年第一次玩war3睇伊利丹召娜迦個條片真係好難相信差唔多成20年前

wow 7.0個條宣傳片 暴雪好似講過幾分鐘既成本 已經差唔多等於之前魔獸套粒幾鐘既電影既成本

拎lol黎同暴雪比真係笑而不語 贏撚到巫妖王之怒個條片先再講啦 暴雪十鳩幾年前既cg技術都已經屌打依加好多公司 認同暴雪英霸真係唔算燒 因為暴雪條水喉一向都係流哂落魔獸個度 魔獸個幾分鐘宣傳片真係可以無限loop都唔會厭

英霸唔開放editor 所以free
但係聽聞英霸同SC2個editor 不相上下

細個玩Diablo ,一game三隻碟，有隻碟係裝呢d過場片
由細到大玩過咁多game ,開game個片頭係會睇既得暴雪同埋MH

2012大菠蘿

呢樣真係唔知

唔知道，以琴日為例我每場等咗30 秒倒
二人排

你玩台服定美服 ?

以暴雪制作動畫實力 呢條片確實係唔燒錢 而且marketing嚟講 有人討論已經符合經濟效益
不論暴雪定riot 都有呢啲宣傳片 都係marketing嚟 真係純燒錢 你估佢地會唔會整

( Show Blocked User - SuIcidE )

覺得佢想搶日本台灣market, 整條片係值

美服然後game 入面改星加坡
對手一般係中東印度星馬泰
主要用英文

講漏
仲有70% 以上都係澳洲人

唉 好想轉區 但沉沒成本太高 亞服已經全英雄 鎖Q住左

又有班人係到打飛機

我之前打韓服，開心打
打rank都只係排1-3分鐘